有圖！黃碧雲係銅鑼灣擺設街站！民主黨籌款獎券 每張只售$20！ 大家多多支持

可能天氣太熱啦 雲姐本人緊係唔係度

但都有放低兩個喇叭

應承我 唔好分化 一齊捐錢比黃碧雲

大家唔好唔記得佢係反送中期間幾咁幫到手
依家比機會大家血債票償
齊齊將佢送入議會

籌款時露出胸部是常識吧
死豬西雲

岩岩見到，佢選嘅話錢就不了，比左個支持嘅眼神

為左一眾義士
$20就可以買到贖罪券

多謝支持

民主党，my 香港

有冇拎牌
想舉報佢

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

推